對奶共政客暴屌西面運動正式開始。

見到奶共政客就屌鳩佢賣港奶共，西面一定不可少，要班奶共狗抬唔起頭。

呢幾日班奶共狗出哂黎。

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

奶共政客=過街老鼠

睇見奶共議員畀市民狂屌真係心都涼哂